有冇地盤JJ 開始拖糧

現在眼見好多地盤工人都被拖到1個月後先出上個月糧
OT 鐘錢又吳比 拖足4-5個月

知到左咁既情浣
我同班藍C工人講
你去揾議員幫你囉
不過建制派 吳會幫你

因為佢地係幫承建同分判商
民主派議員又比人拉晒或要上庭

咁你地等下啦 一定有錢比你

甘典線
還我血汗錢

推

邊間大判

地盤佬係慘架 捱下就慣㗎啦 連仔最愛的工作

中國佬
你吳係諗住拉橫額

好多錯別字